一句講曬 噴巴士擋風玻璃/倒後鏡割唔割

基於安全理由，如果巴士擋風玻璃/倒後鏡嘅視線受阻，巴士就一定要停喺度，唔可以再行。

用噴漆噴一噴玻璃，最多用你十秒，假設一條主要幹道有四條行車線，你只係需要用四十秒噴四架巴士，就可以癱瘓成條幹道，效率可謂極高。

不過有兩個問題。

第一，要小心車cam同附近途人，唔好咁唔小心比人影到相。

第二，巴士公司係無辜嘅。

一句講曬，割定唔割？

效率至上，一齊噴巴士
不了

不過GTA V啲AI嘅智商好似無咁高，有啲懷疑噴完架巴士個司機都會照行。Anyway，咁樣做真係好危險，所以打機先好咁樣玩，真實生活千其唔好咁樣做。

樓主心水清

樓主人格分裂？

十連一

十連二

黎明行動做過啦冇人會割

核爆都唔割唔係口號

十連三

黎明行動嗰陣一早做過

十連四

十連五

核爆先傾

十連六

[預言] 100%準確527朝早邊度最多人

十連七

十連八

十連九

十連十

但如果噴完巴士撞車成車乘客受傷又或者死既話可能又轉風向

割蓆不了

等佢埋站先噴咪得